戰火中的鋼琴曲 PIANO 有無手足知咩歌?

戰火中的鋼琴曲 PIANO (波蘭 2014)

有無手足知15:48 開始個女仔彈首歌係咩? 好好聽

Chopin - Etude Op. 10 No.12

佢彈得好好聽!